陳秋實已經唔見咗兩個月

如題，佢已經唔見咗兩個月... 大家關注下

有咩可以做到

武肺啱啱爆個陣
陳秋實俾連登屌
話佢係鬼
唔知而家仲有無人話佢係鬼呢

可能中肺炎

火化左

任務失敗都可以㗎

家下係人係鬼都無人知lu

佢有段片話過真係死咗好多人
計啲運屍車嘅頻率
同支那公佈嘅數字差好遠

冇証冇據 話佢係鬼做乜鳩
響大陸黎講呢條友絕對係勇武級別啦

是但啦 關我咩事大陸人

傳比人拉左去坐監

連登仔話係鬼就係鬼架啦

美國韓國日本人都想講: 是但啦 關我咩事 香港人

個個好似你咁 咁外國文宣黎做咩？

死咪死

關我鬼事

可能真係變咗鬼

繼續搞分化啦 想孤立我地咪出聲

Wfc

發覺連登好少討論內地逆權人士
就算有，不分黑白總之就屌左先
好明顯五毛統戰既其中一環，就係分化港中異見，阻止we connect

任務失敗
當失蹤咪有人keep住討論
立不敗之地

有共同敵人即係朋友 明無 懵撚

咁又話支那人冇一個係無辜？
連登仔龍門成日搬嚟搬去

你都識講外國，

你會唔會上微博做文宣呀屌你老母都唔撚識嘅

可能肺炎死咗